有冇人玩連豬virus game?

拉

咁撚勁

快到

排15咼

屌巴打好勁 我係咁比你救

我留power up 俾你都唔拎

我唔識啊啱啱第一次玩咋

其實咩game黎，第一次見，有無link同玩法介紹下

左上撳連狗